點解呢條友買老翻都敢拍youtube

買老翻仲要拍埋片

達哥

實偏
同埋條片打咗superme

仲要痴脷筋

實龜我個channel

大家覺得點
件衫柒唔柒我呀

佢係咪姐係連登會員 檸檬可樂

屌你老味 拍片執下間房先啦

我唔係買唔起 係覺得唔值

咁咪即係買唔起on99

我要做youtuber

講野。
同埋Levis有幾貴姐，買假就認啦仲兜。

講野勁一舊舊 冇乜內容
仲有個頭

垃圾 買唔起又話唔值 d英文嚇死人

supreme d字連埋一齊車 痴撚線

係咪新移民嚟㗎講野唔正

仲要講個下大家望下真唔真先好笑

Super me!!!!

其實外國都有好多人拍片講replica 只不過佢買嚟著 唔係真假對比 拍嚟做乜

幾靚仔

用levis証明自己
唔係窮嗰下幾好笑

開頭心諗買乜野實篇

superme唔值囉我覺得 有邊個睇得曬 柒到唔敢睇

間房亂撚到

覺得唔值又要買假野 講真件t-shirt咁普通 大把brand都有差唔多款啦 死雞撐飯蓋

係咁十篇十篇

睇咗佢另一條片
佢條女肥到
成隻豬咁

覺得個牌子唔值咁既價，但又要俾錢買假野買個你唔值得既牌子，即係俾錢買假野等人以為你係水魚？
咩邏輯黎

點聽都係讀緊 Sup print

實篇係咩意思

柒到唔敢睇

on9仔一個

點解可以咁有勇氣
講野唔正 仲要著假野話哂比人知
仲要假到出汁果下慘
連埋黎車 35蚊 屌

仲話個Logo幾真

條撚樣del 留言

個gif睇到我都埋

笑到仆街

諗起Windows不是正版

頂聽佢講野好辛苦
同埋supreme 點解會讀拾preme
覺得個牌子唔值咁貴唔係應該睇唔起個牌子架咩
做咩仲買佢既老翻
買假野仲要多多藉口
btw雖然係35蚊一件衫都唔洗咁樣抌落地下掛 懶型咁

佢d口音

臨尾個幾秒 讀subscribe 好柒呀

我覺得佢幾令仔

實龜

最尾都係讀返中文 訂閱

條片有冇廣告，有就入都廢事

笑咗出聲

冇

睇唔到嘅
咁快del左？

Lee快 實龜

Private咗條片睇唔到
上一秒先睇完

條片比佢del 咗啦屌
冇得笑

屌 嬲

遲左2分鐘 屌

屌 開心啦 慢左啲睇唔到喇

唉。

我都岩岩先睇完！
點講好，動做太過拘謹，想型但又唔太敢，如果放膽小小會好好多！同埋阿鬼，你都係講翻中文啦！

屌 好想睇

條女99年
dse雞
打火星文

條友成日買假嘢 又黐脷筋 日日吹奏強國生活幾好

大家竟然都咁想睇

呢條都有講 未睇既巴打快入

可以由4:00開始睇 佢話真既唔值 又話自己有買真 假到喊。。。仲要好自豪

大山婆

條女係侏羅紀走失嚟現代

挽佢老母咩

條仔做壞曬規矩
搞到啲肥婆以為自己好有市場
肥到咁都有人要

依間學校真係專收智障學生

男既又好得去邊 黐脷筋真係重點

一拳打死人

你啱，條仔都係弱智，買老翻仲通街唱，有冇安答報海關

你個名

哇 坦克車咁

點解我覺得拍乜片 著乜野 佢自由黎
不過 你笑 都係自由
是但啦

兄弟：達哥你用老翻呀？hahahahaha

你哋再話佢佢實一拳一拳鍋落去你班連登仔度

呢間乜撚野學校黎
全部都無知正常既

屌，好想睇

這部影片無法使用。

不便之處，敬請見諒。

條片講咩

屌.......嬲

張班會相
成班個樣老到咁
成人學校？

算唔算誘導他人一齊參與購買假貨行動

好想睇條片

d字唔整既

間房又柒又細

咩黎咩斜

我想話佢影果棵榴槤樹係咪大樹波蘿黎

點解咁都有萬幾view
d人睇開屎架?

屌還屌 幾靚仔

條女個姓用威妥瑪拼音咁得意嘅

指住個大樹波蘿話係榴槤

好耐無見過呢三幅gif

樓主 是咪加tg 下年summer intern
返bergen post 睇tg

條檬咁想出位，大家幫下佢啦

成撚個智障仔

好呀唔該巴打

睇左10秒頂唔順

正常樣都要食呢d女

屌你條女又柒嘅，條仔又痴脷筋嘅
刺個一齊死左佢算啦
痴脷筋就收收皮先啦，成個鏡頭都口水

屌佢算啦，條女好撚慘
其實條女都係正常樣

好心條撚頭 T脷登 就收收收收皮啦
嘢都未講好好人就 youtube爸，拍哂 Folk 咁
著哂 實偏 咁好型呀，留返係大陸型啦

正常樣

唔靚唔柒囉

唔好燈啦

咁撚樣都正常
我係金城武啦

唔撚係下話 隻眼一條線😑

見人見智啦

佢塊面大過塊pizza加一線眼都叫正常
Ching check check眼好喎

有冇咁誇張 其實好睇過街上好多男仔
有啲似成展權

講緊條女

講緊佢條女喎

sor見到巴打自比金城武
以為講緊男人

個檸檬都係99年
中學雞有咁多相機 仲成日同條女去旅行

條仔好似大過條女

Del左 ?

有無人覺得條仔好似大陸仔。

第一張個supreme甩線

係咪長江七號個女同學

條仔外表比到7分
條女

屌

睇黎巴打好撚憎條女

唔係print logo嘅box tee
講野又1999
加埋條女又肥又柒
兩個真係絕配

佢條女係咪胖妹真人版

有好大陸狗喺佢啲片到留言
記得有次話您唔似香港啲垃圾青年搞港獨，啲片好好睇 加油支持你

條友仲要有回應話多謝

我心諗：佢成個大陸仔咁 又淘寶又成日吹奏鬼國 翻上去住啦

佢啲垃圾痴利根可以比得上譚仔阿姐

未入以為係回帶講達哥

其實香港仲有幾多呢啲youtube爬

最尾一句笑撚到我

樓主係咪佢黎

我間接幫咗條柒頭上位

一定係啦 得個千幾蚊 佢一定係第一次收咁多錢先post 上嚟 都唔夠買兩件supreme 啦 ！ 係喎 唔記得佢買70蚊一件添

頭先仲睇左佢兩條片
又資助左佢買件老翻supreme

有睇開 平時拍果D都OK既 唔明做咩買假野仲要放上去比人屌咁傻仔

Youtube真係好賺
咁既垃圾都有錢收

又話唔值得
又要買假野
咩心態

最憎人充大頭鬼

由佢賺
佢條女咁既身型 應該食好多野
個小小錢 一陣間就比條肥閪食撚曬啦

屌 以為佢22/23歲

你老味兩個都99 點解依加啲中學生咁撚早熟 一望以為2宇頭
阿叔我出入機鋪馬會仲俾人check緊身分證

好撚柒呀條女 你老母

Crossover?

無左條片

好柒啊

法官大人

癡利根 扣十分

佢條條片都叫人'suggest'佢個channel 其實都已經好驚訝佢識得讀supreme

見佢Day2都del左

pish

比錢我都唔屌啦 仲法官大人

佢黎搞笑既姐我諗

片呢

條女係咪做sogo

人地係讀sup prin㗎

好似係

條仔97年架wo

唔好推呀